{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008890",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 서귀포르투펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に行われ、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、予約前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室できません。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は許可されず、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 入室の際にはIPTVとWiFiをご利用いただけますし、客室は禁煙です。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、予約前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いてはペットと一緒に入室できません。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は許可されず、予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失には誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失には宿泊客が責任を負い損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食材を焼くことはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 550
    }
}